唔想訓，想溫書

決定訓

dse?

訓唔著

me too

放鬆啲，唔瞓狀態唔好㗎要迫自己瞓

我以為我不專心著書
原來我訓教都好唔專心

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

完全訓唔到 好撚無用
溫書又溫唔到 訓又訓唔到
日日係屋企唔知做乜
上連登睇睇睇 都唔知睇乜鳩
日日係到逃避現實 好想扔爛手機
好煩 我只係想好好訓教
睇下聽日會唔會溫到書
但我知聽日唔會溫到
依家都唔會溫到
放棄

救命啊 放過我啦好唔好
我唔想再做你地心理輔導員啦
求下你地唔好當我垃圾桶好唔好啊
個個都搵我呻
你地知唔知道我好撚辛苦要日日係連登發癲啊
放過我啦

懶係好人咁 收皮啦你
你幾時死 不過你依家直接跳落去
得返十日

真係唔掂就留一年級啦 何必辛苦

今年既考生係前所未有咁大壓刀